突發！牛屎佬大軍殺到！

牛屎佬大軍殺到啦

唔知今日有幾多件廢中會中暑

肚腩定係自殺式炸彈背心

Tg group

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖

元朗鄉紳恐怖份子集結。

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

推

唔好意思，借一借位～！

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

黑警專揀大隻有力 黑衫專揀啲大肚腩 肚滿腸肥

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

天氣好熱，大家飲多d水

呢班老弱殘兵 肚腩凸凸 洗撚驚咩

好似好1打得 一打一千唔成問題

Push

圍佢

一千人

睇啲身形，又準備通波仔？

省港旗兵

呢D真係見到都怕佢突然心臟病 跌底

‪ 聯署制裁香港政府發動元朗「國家恐襲」

咁少人

真係見唔到有屎忽

皇天擊殺

推一推就見死神

好高招，收埋晒啲武器係個肚腩度

#2 又消失咗

不如叫肚腩佬

連登仔講就凶狠
成班做開鍵盤戰士
打未必一定夠打
小心d好

時間地點？fact checked?

𨳒，幾両友唔使射佢

哇！
好多慢人！

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

打肚腩會彈拳㗎

應肚即飛

大家帶齊鐵通

報警話有不法份子聚集

會唔會中暑㗎

中間仲件咁大個肚腩
會唔會一陣又多件突然中風架

大肚腩先勁 反彈

扑漏咗你隻賤種潻 你冚家生癌死啦冚家鏟

埋去串下佢升天南先

大肚婆？

係咪有啲戴緊綠帽？

即場痾

戴曬cap帽
係咪大劣鳩嗚團咋？

似蝗多

黑警

心臟病大軍

今鋪我實打到佢地碌柒咁

利申 帶左棒球棍，想入元朗打棒球

班友防毒都出埋

成班白衫集結唔撚拉

係大馬路 驚佢有毛

香港人注意安全，有咩事走為上着

咁熱，佢地又易激動，會唔會又變飛天東 飛天西

push

肥撚到

陣間跑多兩步就飛天

識唔識埋月飛天 去 南 邊

小心 留意周圍